[民宣post]I am willing to die for this

天佑香港

我知道15歲少女單野大家都覺得心寒
但大家都唔好放棄啊

可以失望 但唔可以絕望！